如果駐港解放軍出兵屠城你最想解放軍搞邊區？

屯門

中西區

深水埗

搵解放軍講笑 到時立即送返大陸

啟德

山頂

水泉澳 安達 安泰

西環